全民造星用秀慧老師二汶老師呢啲稱呼真係好撚嘔心

香港人用得呢啲稱呼多數on9

杰倫老師

導師

二汶都老師
問你笑死唔笑死

對佢地黎講佢地係導師，叫老師俾尊重好合理
你讀書嗰陣會唔會響老師全朵？

但佢唱功好似勁

真係諗唔起佢有咩歌

思覺老師

幾中意佢一D歌 但呢條片唱人地歌仲好睇

小麗老師

李榮浩老師

用乜乜老師乜乜老師本身主要就係分兩個起源，一個就係支那綜藝節目乜鳩人都叫老師，另一個就係叫陳雲老師開始叫起。

張靚穎老師同佢比呢

淨係會叫Miss Lam Miss Pang
xx老師淨係喺支那好聲音聽過

老師又～～～～～中

中國果d老師好勁嫁

李榮浩 張靚穎 李宇春 gem

佢唔紅啫， 唔表示冇料既

公道講陳雲真係老師嚟嘅

未見過佢show樂理料出來

唔該熄左你個電話啦？

謝謝老師, 我要離開這個舞台

好似冇人知佢唱歌

唔準吸煙左好耐啦

google is yr friend

係叻嘅就唔洗google完先記得啦

淨係 最後的信仰 都已經好聽啦
聽得出果種身同感受一齊同行既感覺
另外同rubber band 既6號唱果首 超友誼 都係唔簡單
唱到果種真係有同異性但又保持到唔會超出友誼關係既感覺出黎喎

利申 非打手

唔係話唔好聽嘅問題 係無首歌係紅嘅
代表作係咩都唔知

叫老師都未算嘔心
叫一個歌手做校長先最撚on9

陳云老屍

唔該熄咗你個電話啦～我哋係嚟睇戲㗎

小麗姐

台灣都係叫老師

蒼井老師

咁你又睇？戇鳩鳩

唔該熄閪左個電話啦

毋忘花好屈機wo
用紅唔紅去做指標判斷人識唔識唱歌
都幾武斷

蒼老師

老師要考牌
呢d so called老師只有市場認證

唔睇點知會咁樣叫

校長我都照響全朵

all we know~it's time to enjoy the show

銀髮白!

拎d冇marketing既攪marketing

你唔明佢marketing 姐 想食大陸市場咪用乜乜老師 對大陸人嚟講夠親切

香港廿幾年前就嗌開先生既

真，一下就露到底

導師唔叫老師叫咩出左道就用前輩大哥

校董我都照響全朵

on9

The best is yet to come？

我講全班
由eric kwok 到 2蚊 冇人質疑佢地唱唔唱得，
但佢地真係唔算紅

利申 我買由swing 開始買eric kwok 碟

校監我都照響全朵

之前睇新聞

大陸人連陳冠希都叫老師

教攝影咩

有無人細細個嗰陣
真係以為痰廢老係做學校校長

好人好姐做藝人
校乜撚野長R晒頭

甘寧老師

中文科普通話科點都會叫老師呀

校工我都照響全朵

老師係會教你野 唔係一味屌

我地而家係黎睇戲架

我地宜家係嚟睇戲㗎

楊潤雄條撚屌我都響全朵

思覺老師56k上網outlook 睇新聞組都20年前啦，你自己支那就支那啦

的確好大陸

護士有EN RN
即係而家佢係 ET 唔係RT

以佢哋既標準，的士陳應該好勁

唔係喎
上年首最後的信仰紅喎
雖然有夕爺加持
但都叫紅呀

林二汶我會話佢係全香港最靚既女聲，十幾年前就覺得係，由at 17開始有聽，雖然佢無乜代表作

只怕不夠時間看你白頭
佢唱親情啲歌好touch
最後的信仰唔洗講啦！

同埋佢把聲好靚

攝影界翹楚

淨係識最後的信仰

真係同一線比 唔算啦

夠唔夠連登仔勁先
唔夠番屋企練多幾年先啦

小學未畢業？

衰啲講 雖然佢唱歌好聽 但佢就係其中一個半紅不黑既例子 但去教人造星

成日溝亂佢同鄧小巧

有咩問題？

好撚尷, 剩係放輕同放重分別咋喎
一啲都唔似

哦，原來同紅唔紅有關。咁楊千華一定可以教人唱歌

佢叨林一峰光咋，衰過啲中學生合唱團

On9 post

兩個都大肥

巴打係講緊佢就算有料教唱歌，都無料教人造星

咁係你無知啫，無聽開都識幾首，近期YouTube成日都彈出嚟首最後的信仰

都起碼會知佢唱歌掛

佢唱得好就代表識教同教得好？
即係練馬師會跑得快過隻馬？

十幾年前超級巨聲都已經叫緊老師老師

無咗阿bu個節目已經死咗

以無知為榮真係好悲哀

老師當然要配班長

請支持B1組班長

講真 楊老千唱到咁都上到天后級 調返轉睇佢可能先係造星專家 反正造星三啲質素真係麻麻

有人咁叫咩

金魚~金魚~~吼!!!!!!!

不要再說了

但唔係叫咩

蔡若蓮我照響全朵

嗰陣都已經覺得佢好肥，點知而家肥咗一個double都唔撚止

坐咗幾耐

佢把聲靚
但唱功就...

根本就係支那咁叫帶起左個潮流
連登仔又不願面對

冇錯，跟撚哂大陸節目戈d叫法

At17 個組合而家有幾多知

連登定律來了

A仔

一條金魚一個頭 兩隻眼睛游游游

咁會唔會其實係你問題？

被底攝影

原來係呢條友
一直覺得首野好難聽

真，以前叫Miss Chan Chan

陳雲老師d fd

支那好撚勁，你唔好留係香港啦

咁又唔係 台灣啲節目一早叫「老師」啦
嗰陣支那電視台應該仲係播緊紅劇咋

真 佢得把聲好聽
衛蘭啲唱功勁啲 有天份好多

唔覺得有問題

直接叫啲老師做媽媽

台灣個星光大道已經叫乜乜老師啦
成班垃圾唔識扮識

岩呀
由超級星光大道嗰啲開始
台灣一早會叫啲歌唱比賽既評判/導師做「老師」

湯告老師

搵兩個唔係明星嘅人教人明星
一個剩係識唱
一個剩係識演
點樣教出一個全面嘅舞台巨星呀

香港地叫開miss阿sir

一定我問題啦

你上緊既係連登

褔頭老師

有一天 他總會遇到我 呢句就成日聽
歌名係咩就唔記得

香港從來口語都係叫「先生」，冇人會叫老師。

呢度d人未出世

去戲院睇戲 咪聽到佢唱歌囉
唔該熄手機個首

絕對係

教唱歌既歌手叫老師我覺得無問題
但純粹當尊稱叫老師就好on9
香港根本無呢種叫法就咁嗌名都夠啦

李雲迪夠叻未？

咁佢表演過咩歌？

最弊佢地呢兩方面都唔紅

叫佢兩個做衰妹

陳綺貞老師

用國語/普通話嘅地區講「老師」好正常，咁台灣一早用「老師」而香港當時冇咁用，証明香港唔係跟台灣，而係後來才開始跟大陸用。

學埋大陸台灣d野
然而我最憎呢樣野 死儒家閪
阿豬阿狗都係老師 要尊敬
儒家味好重

你叻d 成日聽李雲迪

都係劣文化一種
台狗野就係好？

搵d2打6做老師

係你問題

逆蒼生

唔係由星光大道同超級偶像嗰陣開始廣泛流傳咩

台灣啲綜藝好早已經鍾意叫後面配樂音效嗰個live band嘅人做老師
飛哥 乃哥嗰陣已經係
大陸嗰陣都未識做電視

台灣咁叫都係日本嘅 腥些 文化
唔係咩

你小學啲老師咪又係普通人

學校咪又係要你叫佢哋做老師

唔通佢哋叫你做老師咩柒頭

首再聚聽到我

人哋起碼都喺大學教書

成個全民追星得eric kwok同強尼係有料，其他都真係算喇。

最後的信仰仲唔夠紅？

成班淨係識哩係個電腦到笑

嬲到塊面紅曬就咩
你嬲都無用架 我都唔識架

淨係識佢首三分鐘後

周柏豪老師
余文樂老師
梁烈唯老師

老師又中

谷德昭、miss chanchan都無料

全部都係師承思覺老師

我叫開miss做呀sir
叫呀sir做miss

咪係
唔同楊千嬸
容祖雞又老師啦喎

自己無知，這以為人地無歌紅
上youtube睇下首最後的信仰有幾多觀看人數啦
柒頭

姐係劣種儒家文化
一定要尊敬前輩

On9

強尼都有料？
佢做得稱職姐

上一輩就係，但我小學個陣已經叫緊老師/miss/阿sir ，冇叫過先生

佢好多材多藝，不過無乜人知

得罪講句 好難聽

生意失敗既人
教人做老闆

我覺得有野教到人 已經可以稱師

我第一個叫老師應該係思覺老師

佢講波 做戲 唱歌 做司儀都唔錯
本身又做過工程師

但係咪去到有料 我唔敢講

你係咪00後未聽過果啲女歌手老實講好似..
尤其葉倩文同彭羚
學下欣賞人啦

無忘花

咁佢真係識聲樂，識唱歌喎，
教練唔使踢得好過球員丫，
你搵joey,eason 黎都唔代表佢地識教人架喎

感同身受

收皮啦，香港已經無綜藝，模仿更加少人玩，好似囉，特別衛蘭

得啦得啦 你最有品味

連登仔真係好百厭

香港無綜藝，模仿更加少人玩
同佢扮得似唔似有咩關係, 唔似就唔似啦

好客氣講句, 得薛凱琪叫dd似

👌🏼 ok

呢個叫佢撚樣就得

佢有一集有同啲參賽者講 自己又唔係容祖兒級數 唔算啲咩明星 都唔知自己有無資格教你哋 好感動

我都唔知回你咩好

睇張振朗扮chilam呢啲就真係似啦

聽到一次就打冷震一次
邊條大陸仔寫稿? 教育下佢好喎

響全朵有咩問題？老咩師？咪又係打份工，屌你老母我先係老細呀

其實janice唱功都係唔好呢排叫真係有進步 佢係靚聲搭救一切
利申 fans

呢排咁多林二汶post
證明佢開始紅返
連登定律永不缺席

大陸狗

入唔到大學嘅
返中學做DSE sharing

我小學嗰陣係叫 先生
可能我嗰時間小學傳統（非香港天主教教區嘅天主教修道會辦嘅）
除咗英文堂外 唔興叫搣時同阿蛇

記得嗰陣有個摵時話唔鍾意俾人咁叫
話叫到佢好似男人咁
要我哋叫佢老師
所以得佢嗰堂係叫老師
其他全校老師都係叫先生

嗰陣覺得老師同教師一樣係職業名
先生係敬稱
所以嗰時叫佢陳老師感覺就好似叫陳教師一樣咁奇怪

屌，笑死

你聽過二汶唱歌未？

蒼井空老師

三分鐘後

on9咁都有得批鬥

Well, 主題係教點達成
失敗人生/無人識既暗星
咁有資格教人既

肥婆TB樣已經係死罪
上鏡既人 唔靚都唔好醜呀

果條柒頭真係好戇鳩唔夠人講掉轉屈人嬲笑撚死

習近平我都直接開全名屌佢老母

銀髮白 初音 好撚正
佢把聲真係好撚正

兩個都暗星學人做老師，估唔到娛樂圈都有教畜

講真彭秀慧係某個範疇又真係夠level做老師
但林二汶就真係未夠level 唔係話佢唔勁唱歌唔好聽

佢唔係好誇嗰隻
但聽到 跟到key
香港識玩轉音嘅只有幾位 講緊係即興嗰隻
知道點樣演繹廣東話會好聽
有自己風格 辨識度高
利申唔聽佢

大陸人先會咁講

班人盲反中文
支持佢地上連登講英文

二汶係聲靚啫，唱功唔覺特別勁，一定未好到可以去教人嘅地步

反而彭秀慧就真係老師，HKAPA畢業，平日有開班教人演戲

joey tang都有料啦

以為世界圍著自己轉系列

三流教九流

Eric Kwok係女都好鬆手

跟到key呢啲歌手都做唔到quit咗佢算啦
我講緊佢早年啲高音係好吃力嗌上去 佢自己都話佢嗰陣係唔識唱歌 但奈何佢把聲同二汶一樣都係靚到黐線

學到支那咁
成個節目同支那個堆一樣
最撚憎睇呢啲

我無嬲

笑緊你啫

有咩好笑
唔識林二汶好正常

最早出係韓國
支國係買版權 但買左一期就冇買
學左人地套野就飛起人

好似支那節目先會 二汶老師咁叫
以前香港明明係叫 林老師
廢佬譚都叫佢譚校長啦,唔會叫佢詠倫校長

屌 不如你講Jessie J Christina Aguilera同佢比 On9 唔紅唔代表教唔到

你老幾呀？師你老母

思覺老師呢

奶共廢老譚詠倫校長

其實香港紅唔紅，同實力無咩直接關係
姜濤夠紅啦

大寶貝老師

叫二汶前輩唔撚得嘅？叫彭導唔得嘅？係都要學撚埋D鬼話 Viutv班人見到留言嘅自己執生

有聲

真

全部教vocal嘅都咁唔出名咁唔紅，都敢出黎教人

我就好有禮貌嘅
我係走廊頭大叫徐副校長 佢係走廊尾

香港人講支那字真係有種柒種味

佢把聲真係好悶，加上舊底三個嘅合拍程度唔係佢可以比得上

會

林二汶穩定好多

佢同一峰真係各有特色

我想講呢樣嘢
上面班人曲解到我覺得佢哋冇資格

應該叫前輩合適啲？

練馬師連隻馬都跑唔贏好意思教隻馬點跑

係

想跟人學嘢，緊係叫師傅啦

做娛樂圈靠實力？

佢係有實力㗎啵
唔通搵你隻五毛教人唱歌咩

黃霄雲果d先叫聲樂下話

李榮浩咪由朝到晚扮John Mayer

娛樂圈靠實力食飯？
教人點乞米？

支那文化 乜鳩都老師老師

應該係由 台灣星光大道開始叫起
跟住亞洲星光大道又開始叫埋一份
屌佢老味
肥媽 周國豐 吳國敬呢啲撚屌都叫老師
果時都覺得on9啦
你估係黃沾 顧家輝 林夕級數咩

好撚柒

黃霄雲有料到

咁佢又真係老師嚟嘅

條友好寸 之前我是歌手撩花花

花花老師好好多

一句講晒學尻上面D節目叫法啦擺明，on9

衰太囂張譚維維尚姐果d形象好好多

呢個邏輯黎講吳亦凡先係老師

經典人物 唔知佢近況如何

大陸先叫老師 香港叫評判

佢靠唔到實力食飯都仲有人搵佢做導師啊
咁點樣乞米法?

但有實力一定紅得起

陶傑：亂叫老師
2012/02/03

不知何時起，大陸民間時興把看似有幾分學問的中老年男子，不論親疏，都叫「老師」。

余秋雨叫余老師，易中天叫易老師。就是艾未未，沒敢叫，大佬呀，清末民國，叫得老師，是要有正式的拜師儀式的：敬一盞茶，用紅盤子，盛一把間尺，恭敬奉上，禮成之後，做學生的還要掏腰包擺一桌拜師宴。

「天地君親師」，做老師，是很嚴肅的名份，「一日為師，終身為父」，稱一個人做老師，要跟叫一個人做爸爸一樣慎重。你會在街上隨便叫一個戴眼鏡而面有鬍子的男人做爸爸嗎？

但大陸上見一個似有點學識的人，即男簇女擁，好似花果山上的眾小猴拉着回家的齊天大聖般叫「老師」。眾小猴叫孫悟空做爺爺，是真的有名份，「老師」沒有。

香港的一些學者和自命的知識份子，飄飄然的很享受北上大陸時被稱「老師」的感覺，他們覺得在香港特區，中環AO、食環官僚、商場師奶，只識崇拜謝霆鋒，從來不把「讀書人」當人，一過羅湖橋，難得老師前老師後的一片熱衷，很多愛國愛民的特區文人，流下了熱淚。

小心呀，一翻臉，學生也可以鬥爭老師的，文革的宋要武，不是把老師活活打死了麼。

李純恩：「老師」不值錢
2012/02/14

陶傑評現在中國人亂叫「老師」，不管甚麼人，一聲尊稱，就叫「老師」。

這已是今天中國人的稱呼習慣了，尤其在影視圈，有點資歷的人，或者有點影響力的人，都被人「老師」前「老師」後。

第一次在大陸被人叫「老師」，我嚇了一跳，連忙搖手，告訴對方說你搞錯了，我書都沒讀過多少，怎麼可以被你叫「老師」。但是對方堅持說，像你這樣的人，我們都叫老師。於是我就問他，甚麼叫「像你這樣的人」？他說他也說不清楚，反正，覺得應該這麼叫。

我跟那個小伙子說，「老師」是要有學問的，我讀書讀完小學二年級，「文革」就開始了，以後就沒正經正式上過學，不過是一路渾噩，考試也不用考，就「高中畢業」了。如此求學經歷，你還叫我「老師」，不是要我心虛嗎？

那孩子不知如何回答才好。終於眼睛一亮說：你不是上過電視嗎？我們把上過電視，主持過節目的人，都叫「老師」。

後來我知道他說得不錯，原來真有這種「老師」標準。

其實，今日在中國，「老師」跟「醫生」一樣，都已不是絕對的尊稱，有時還有貶意，因為二者中害群之馬不少，很多斂財缺德之輩。哪像陶傑說的那般高尚。所以，現在被人叫我「李老師」，我就像聽人稱我「李老頭」一般麻木了。

咪玩啦
個市場就係咁細 點會有實力就紅得起

吳亦凡exo點會唔係星

係煩者日日skr有點東西

我無話佢唔係星 講緊個準則問題

星同唱歌又唔同講法

紅同唔紅都可以唔識唱歌

至少身教一次比人聽證明自己有幾猛料
gem咁

你唔聽就咪話人半紅不黑啦
香港地 有邊幾粒星係由頭紅到落腳呀

啲人好好笑 自己未接觸過衝出黎柒

gem

Gem咪就係俾香港人屌走左先紅既例子囉

gem起香港果陣已經好紅

所以咪話香港娛樂圈仲藍過大陸

唔係嗰啲跟到key
唔知你有冇唱開歌
有時你錄完聽返 會發覺有啲音高咗/低咗
總之就唔係最perfect
更加有人係聽唔到問題 呢啲就叫冇天份
但衛蘭冇呢個問題 就好似啲黑人返開教堂個個識唱歌咁

一直覺得叫老師前輩好嘔心
引入埋呢d階級嘢嚟香港

側田男歌手黎講算唔算有實力

好撚堅

根本就將大陸野放係香港用
阿豬阿狗做十年娛樂圈就變老師影視名人
都唔明點解個個都吹奏呢套野
如果唔係ViuTV播 成套野本身係垃圾

自己無知都要周圍同人講

實力好強，的確唔係個個似既
但用聲用的好好，特別好多音好難發都唱得好好

Sor 禁錯負皮 好憎廢老

讀中學o個陣有 d 老師咪又係得o個 24 25 歲

紅o個 d 有成 team 人跟住佢公司決定佢做咩
請哂 trainer 幫佢執唱歌跳舞演藝甚至健身
個藝人根本唔需要自己 develop d 咩諗 d 咩

才女 好屈機

屌，有人受教，有人肯學，咪就係「老師」同「學生」既關係囉；等於揸車叫司機，坐車叫乘客。使唔使要讀埋PGDE先可以比人叫老師？

吓，哲古華拉？

儒家垃圾野
蝗國同台灣一撚樣

係好嘔心，
我覺得咁應用老師係蝗語嚟，
喺大陸啲綜藝節目，
咩人都叫老師。

同打造一樣，
亂咁用。

老師係職業，
要有認可先可以做嘅，
依家就學哂大陸，
懶係尊重人就叫老師。

不嬲香港就係只係用先生小姐就得啦。
林二汶就咁叫林小姐咪得囉。

上面嗰個最多正評回覆，
加你呢個負評多過正評嘅回覆，
睇嚟香港已經無得救了。

嗱，大家以後用打造，手機，充電呢啲詞就唔好𨳒啦。

小你老母叫開

真名係老師又中

無記錯係叫佢地2個導師 唔係老師
同埋d參賽者都係直接叫佢地彭導 kp 2汶
無叫佢地xx老師

好撚威呀屌你老母

林耀國，我要罰你留堂

香港要尊稱前輩一向係叫亞哥同亞姐，所以以前都係叫Dodo姐、汪亞姐(Lisa姐)，何守信就叫B哥，老D嘅就叫”叔”，例如黃霑就係霑叔。叫老師真係好銀耳

又肥又撚樣衰，成個TB咁撚樣
造星本身都無人識

支那式稱呼， on 撚鳩

其實係寸緊上一代冇料後尾先個個叫老師 上一代比人叫老師係笑緊佢地偶像派想佢地教野根本冇料冇得教
曲線來

認真咗

（你地嘅)上一代出名果D其實好多都冇乜料呢個係事實，而家後生嘅出黎行走江湖冇番D真材實料好快俾人踢爆

所以先成日講老師想人教佢地野踢爆人無料

大陸勁果d都互叫老師

笑裡藏刀

二汶老師識唔識跳舞

陳雲係國屍

二逼

未有星光大道已經叫緊啦

講真
佢黎做老師 係教佢地唱歌跳舞果啲
真係點成為明星 係花姐 同佢地啲經理人點捧紅佢地咋
邊關事

駁唔到

呢度台灣定香港呀？
台灣都叫關我撚事

全民造星d評判得啖笑，成班垃圾自己都唔算星啦學人評人有無資格啊

我淨係睇過台灣d 綜藝同比賽
佢地都係咁叫
又冇特別聯想起支那節目
本身唔睇開

明明係台灣綜藝用先，夾硬講係鬼話再批鬥viu

可以係教人唱歌 邊個話一定要大星先上得選秀節目

嗰陣已經紅 但得罪香港老屎忽 又臭串娛記咪寫死佢

衛蘭live好唔穩定

叫先生囉

又一個「我無知，我自豪」嘅on9

成個節目得隻臭閪人形豬監製乞人憎姐

唔識唱歌但紅就有資格？

古Sir你中五畢業
但係比人叫啊sir
你尷唔尷尬?

咁你咁講法彭秀慧都唔識

呢堆垃圾真係淨係拍到垃圾

呢d三線歌手 唔知都好正常

矯枉過正

睇完先知嘛柒頭

你講邊個都得，係講Kearan 唔得

利申，打手

do you love me
表面講愛情
有人覺得講中港關係

呢首又係勁好聽
常駐playlist

除左三 四線歌手 viu仲請到咩人？

佢唱歌真係好好聽
建議你聽下 最後的信仰 無忘花 只怕不夠時間看你白頭
翻唱嘅 你的名字我的姓氏同唯獨你是不可取替 都係勁好聽建議聽完先翻嚟係到講
唔係只會顯得你無知

容祖兒, twins個經理人Mani以前夠係暗星model仔一名, 佢又夠唔夠資格?
仲有大把producer, 唱片公司A&R 都係咁嘅例子
香港人(聽眾)音樂水平低就係人都知, 估唔到呢連啲娛樂圈常識都冇

半紅不黑係指小肥呢d
林二汶半紅都講唔上

where is the problem...

其實尷尬同好柒

不過比面佢者

咪撚理佢算啦
睇佢個款都唔係想認真討論

張靚穎回應得幾大方

唔熟果行都唔敢認老師

叫姐

you mean this one?

要考牌個啲叫教師 or 教畜

咁如果叫Brian May做校長呢?

原來係viu hater，明白晒

咁樣又hater兒登真係一言堂
對住任何黃嘅 小小意見都唔比講
咁樣點進步啊

請埋啲三四線垃圾上去做裝飾

就係聽到呢句 所以覺得咁樣寫佢好衰 而且聽完又無咁討厭佢既

叫個老師都要嘈嘈嘈

彭導邊係黃自己睇佢微博

係d黃絲精神病當人黃

我見到既
係一個可以更進步既你

仲唔撚學？

好撚正

其實係 但去到批評佢嘅時候佢又會話明星要睇才華但佢批評人嘅時候就會話人哋個樣

點解垃圾傻西永遠都係鍾意衝出嚟柒
二汶都唔夠班教人唱歌咁你要邊個

老師！

三四線歌手教人點做三四線歌手？

真 紅都紅唔起

唔計錢問題 李宇春 周筆暢

大家都tb樣 人地順眼好多

每次演出都做晒功課

又科班畢業

呢d咪星 一出場焦點起晒佢到

無價之姐

蜀中無大將 廖化作先鋒

跳舞緊係搵吳亦凡教 exo受過訓

但有實力一定生存到

千樺老屍

其實林二汶自己無衝知名度je
佢首最後的信仰破百萬views香港計已經係好top

幼稚園果陣叫先生，但miss

佢已經好好啦 有搵阿祖幫手 自己執返唱歌

一線 上大陸出高價啦

姐咪仲令人覺得扮野

唔明反佢啲乜 咁佢舞台經驗好過班素人 又係責任上做佢地導師咪係老師

當戴夢夢都係大陸做老師
二汶點解唔得

時代唔同掛，以前黎講好正路